【HKG報與幫港出聲攜手發起】聯署支持警方 促港府整頓港台 即摺《頭條新聞》！

檢舉/report 佢老母

Push

推

reported

幫推

Report佢老母

done and push

光復香港，時代革命！

Please share

Thank you

Done

push

Reported and push

已report,
report有冇限次數？

DONE

如果呢樣聯署活動有用，我地就唔使打咁多個月啦

Pu

試下

Report左先啦

Tweet 去國際，比其他人知道港警打壓言論自由⋯⋯

done

已port

tui

Reported

P牌照push

開啲垃圾page就以為自己大大聲

Pishhhh